(幫放大)機場入面只有POPO夠膽搞事, 因為無事端就無藉口入我地 大家係機場一定要和理非, 帶頭搞事的肯撚定係鬼

機場入面只有POPO夠膽搞事, 因為無事端就無藉口入我地
大家係機場一定要和理非, 帶頭搞事的肯撚定係鬼
咁樣並唔等於割蓆 , 只係機場交俾和理非, 市區交俾勇武派

請認真睇一睇Q&A

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

另外

去到機場，係要向遊客宣傳，請盡量給予旅客良好印象

機場和你飛令成功令深藍變轉汰

就算當故事，都仍然覺得有道理

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

即場扯口罩, 記者照妖, 網民起底, 勇武跟進

推

唔好意思阻阻大家

港共三大死穴：721，811，機場

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

今日係有人想/已經/將會入去攪事， 唔需要特別 fc 都知一定會有人咁做

總之大家冷靜， 有人爆粗/挑釁就當佢哋唱歌，忍唔住想郁手就舉標語同佢鬥吹， 大家千其唔好有事！

鬼你老母
頂多叫人唔好做

讚同搞鬼4部曲 現場除口罩 記者照妖鏡 網民起全家 放佢老母閪 功成身退繼續和你飛

而家 仲可以做乜
都輸晒
尋晚件事 全世界都 睇到晒